我公司尋日岀左份通告

我公司係物管行內龍頭之一，尋日突然岀份通告，叫每個部門放假前都要跟規矩申請，要同同事夾假。

幾十年都唔岀，要突然尋日先岀。

咩字頭

請SL 夾佢老母

病假 Blow？

龍頭得幾間遮

開名
咁奶共

開名啦柒頭，你公司得你一個架？有乜自爆風險啊？又係你呢d垃圾名都唔撚夠膽開又要扮兇狠

病都要申請？

老闆被人拉左坐完出黎果間旗下嘅

咩公司呀，我都做物管，我公司冇

啟記？

今日從公司高層口中證實， 呢幾日每朝都要點人頭

開名得唔得？

唔係啟咩,就係康咩架啦!!岩唔岩??

咪又係同一間
旗下咁多間同一做法

今日 我公司繼續數人頭